你地真係好撚蠢

就係講你地二百萬零一人啊

push

和理非

好撚傻

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

on99

吾你老母

乜9

唔呀

屌又打錯

P仔
分化
樓主唔撚洗講野

分乜撚野化啊 張圖睇清楚未啊

尷尬

改了改了

所以話

你地真係好撚蠢

即係點？睇完唔知你想講乜 係咪想叫人落去任打

自己諗下

上水沙田

睇得好清楚
你真係打左吾
走啦P仔 做返CDROM啦

Btw 學好啲字先上嚟開post啦

吾你老母

之後咪改左囉

好撚煩
P牌仲要成張圖都唔知想講乜